调整不当的椅子会对你的身体造成很多伤害，从导致血液循环不良到颈部拉伤。任何家庭办公室的最佳桌椅| PopSci商务团队| 2021年2月11日|科普
当你在漫长的一天工作后躺在沙发上打开电视时，你最不想做的事情就是伸长脖子，试图获得清晰舒适的视野。优化电视收视的最佳壁挂| PopSci商业团队| 2021年2月5日|科普
在70年代或80年代，你脖子上会挂着大卫的十字架或星星。Peloton让你的臀大肌感觉精神饱满。但耶稣是否应该成为这段经历的一部分呢|Michelle Boorstein | 2021年2月5日|华盛顿邮报
然后，蛇向上伸展脖子，重复这个过程。新发现的技术可以让一些树蛇爬上宽阔的树| Maria Temming | 2021年2月1日|学生科学新闻
给一个男人看一张剪在脖子下面的照片，43%的时候，它会自动完成他穿西装的动作。一位AI看到了一张AOC的裁剪照片。她穿着比基尼，这就自动完成了|Karen Hao | 2021年1月29日|麻省理工技术评论
但他的手指穿过她丝般柔滑的发丝，然后垂下她的脖子。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
他的下巴靠在脖子上扣着的厚塑料项圈上。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
我的锁骨、脖子、胸部和肩膀都有很多瘀伤。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
警官Daniel Pantaleo试图用轭套住这辆笨重的加纳车的脖子，将其撞倒。埃里克·加纳对他们来说只是一个数字|迈克尔·戴利| 2014年12月5日|每日野兽|
这名21岁的男子被枪击三次，两次击中背部，一次击中颈部后部。芝加哥的警察甚至没有因为在背后开枪而接受调查|贾斯汀·格拉维| 2014年12月5日|每日野兽报
人们不希望她那白皙的脖子不那么丰满，也不希望她那美丽的手臂更加纤细。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
因为死亡是忧伤的结果，它压倒力量，心中的忧伤垂下颈项。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
当窗户掉下来时，裂土器达看到受伤的驿马倒在他的马脖子上。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
她的脖子上挂着一个有盖的篮子和一把门钥匙；戴维立刻断定她是辛巴德的管家。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
州长袭击了他，并在下山的路上刺中了他的脖子，用力之猛使他绊倒在地。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年